當一個人不能再擁有的時候

當一個人不能再擁有的時候
你唯一可以做的
就是令自己不要去忘記

然後痛苦地生活下去

忘掉更好

忘記到既話

過去唔可以忘記
唯有以後唔好對任何人上心

恐怕以後不會了

忘乜記 好好體會翻
係好好既經歷同回憶

樓主岩岩分手?

擁有第個

分左三個月 放唔低

唔會啦 比人踩到一文不值

醉生夢死

已麻木了

好後悔

正常既，我分都日日諗個ex，只可以學下點同回憶共存

一齊分享下

係諗起都好痛苦

放心啦，時間耐左，你就算日日諗，都冇咁有feel,利申想直頭唔會諗